有冇人同我一樣用唔到tg

壞了？

攞黎睇下

hysiubo

我都唔得, iPhone?

係啊

Del左佢再裝過
利申 岩岩都係咁

得返, 似TG個邊問題

依家用得返啦

啱啊